休班警被打證明冇gear既狗跟本係垃圾黎

期待黑狗同劉江華合體